［開定先］就算蟲泰係仆街政棍，都一樣反對支共無理dq佢

重點唔係保佢嗰位
而係唔想dq議員制度常規化

懷疑爆料出黎係為dq多個非建制議員開路

其實dq佢係睇單官司而唔係睇有冇人支持佢

算吧啦屌佢老母

都係

唔肯定佢嗰單洗唔洗釋多次法

或唔釋都會公開講野俾壓力啲法官

覺得支共做到幾盡係睇香港人有幾大反應

宣誓罪都冇乜人撐，你覺得蠍神蟲泰單嘢有人care?

仲有呀，依次佢話民眾白痴單嘢，仲撐佢嘅人咪俾人笑白痴囉，俾你仲撐唔撐？

對事唔對人

我一路係講唔係撐佢個人

係反對'無理dq議員哩個行為'，兩件事黎

撐! 撐泰博! 撐泰博! 撐泰博!

本民青比人DQ時，熱狗咪好開心。

如果真係DQ鄭，依家叫人哋點撐返佢哋

對事不對人
利申新東投planb

我唔係話你撐佢，我知dq係一個問題，不過依次係蟲泰自己捉蟲入屎忽，救唔到！

今時今日大家冇可能做到

如果班小熱犬當日冇慶祝
打手冇瘋狂洗cc台板
陳伯冇怨婦式抽水
我諗大家今日都尚可以對事不對人

平時打到九彩都好final boss始終係中共
唔想好似熱狗咁私怨行頭幫中共落井下石 所以我會係dq上會撐泰博

至少我仲得

我唔認為肯客觀睇件事個個都做到

我係講係反對dq係正確/合理做法

你講緊反對都未必有用，哩個係另一件事

啱既事就唔知得唔得都應該做

Ｄ唔ＤＱ佢都冇所謂啦，呢個政府都唔按章做事。吳亮星強過東北撥款都冇人記得啦。

唔反對喎
焦土呀嘛清算呀嘛咪岩哂囉

清算到益共狗就反對

諗多左
立法會議席不嬲係老共比反對派既政治餅碎
只係羈糜政策一種
所以唔存在益唔益共狗呢樣野